成個熱門俾分化割蓆po洗撚曬版dllm

屌你老味

連登真係淪陷！！！

成晚都比割蓆文洗版
大家用下腦好唔好呀！

係
今晚係有班戀戰撚唔肯走
我知大家望住直播都好燥
但咪撚俾分化撚洗版呀！！！！
呢場運動捱到咁耐係因為不割蓆 不篤灰 不分化

唔好唔記得過咗今晚
場仗仲要繼續
一致對外

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推

不割蓆 不篤灰 不分化

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

Push

再講一次 唔好再沉迷捉鬼 前線唔係鬼！！！

叫人走唔緊要 可唔可以唔好下下用割字
勁內鬨feel
做唔啱要屌 ok 但唔係用割蓆黎威脅黎吸引注意

屌係想依班兄弟有進步，撐係撐，但乜野時間做乜野野都學識，一味順從、支持，點撚樣進步？
今日好撚明顯係要走啦，留乜撚啊！沒人話割席，係想大家做得好d!
唔撚好比「不割席」依句野害到大家打輸仗！從來沒人話割席，但進步一定要有

唔完善，可接受，但需要改善

邊個割蓆？話明核彈都唔割，但都想大家番屋企沖個涼。進退有時，第日再玩過。